大埔楊手足因遊蕩被判監九個月 今於高院獲准上訴期間保釋

#高等法院第十四庭
#游德康暫委法官
#1226大埔 #上訴期間申請保釋

👤楊(36)🛑服刑中

控罪：
(1)遊蕩導致他人擔心
（令付賽珍擔心）
(2)阻撓在正當執行職務的警務人員
（警員20359）

背景：經審訊後，控罪二表面證供不成立，控罪一於11月10日被#陳炳宙裁判官裁定罪名成立，判處即時監禁9個月，申請上訴期間保釋被拒。（詳情：審訊、審訊2、裁決、判刑）

✅法庭批准被告上訴期間保釋✅
保釋條件如下：
擔保金$50000。
交出所有旅遊證件，不得離港。
在提供地址居住。
宵禁（11pm-7am）。
每週兩次報到警署。

付賽珍令我都擔心呀屌你老母

推

痴能線

遊蕩坐能左9個月屌你老母

揸車撞死人兩個月
遊蕩九個月

陳炳宙

但琴日屌律政司咁撚正常